Карта "Практический курс парсинга сайтов на Python"
Курс направлен на отработку и практическое применение основных синтаксических конструкций языка Python при парсинге данных с сайтов.

Курс рассчитан на новичков, для которых важно наработать опыт работы с языком и научиться свободно его применять.

Самая доступная для любого новичка деятельность, которая позволит наработать опыт перед тем, как взяться за что-то более серьезное - это, на мой взгляд, парсинг сайтов. Тем более, что эта деятельность позволяет зарабатывать.

Людям с опытом этот курс будет вряд ли полезен.

Вступительное видео:
https://www.youtube.com/watch?v=aRsbRYZxTGA


Данный пост - это карта курса для быстрого доступа к видео:



0. Подготовка: установка pip3, BeautifulSoup, lxml, requests 

1. Введение. Базовый пример работы с BeautifulSoup 

2. Парсинг множественных данных и экспорт в csv-файл 

3. Парсинг табличных данных 

4-1. Работа с пагинацией сайтов (метод 1) 

4-2. Работа с пагинацией сайтов (метод 2) 

5. Чтение и запись данных в csv-файлы 

6. Продвинутые приемы работы с библиотекой BeautifulSoup 

7. Сохранение данных в БД Postgresql с помощью ОРМ PeeWee 

8. Парсинг данных подгружаемых через AJAX часть 1 

9. Парсинг данных в несколько процессов 

10. Парсинг данных, подгружаемых с помощью JQuery

11. Парсинг данных, подгружаемых AJAX (часть 2) 

12. Используем прокси 

13. Заключение и пара советов для тех, кто все-таки решит пофрилансить парсингом данных с сайтов 

14. Парсинг данных, подгружаемых AJAX запросами (JQuery) на примере сайта Steam'a. UPDATE

15. Авторизация с помощью Requests и использование сессий. UPDATE



Стоимость: 10 долларов в месяц за все курсы вместе.
Я никого за лохов не держу и прошу вас быть честными.

Также, прошу учитывать, что Интернет - это динамичная среда. Он постоянно меняется. Меняется верстка сайтов.

Допускаю, что примеры, которые я демонстрирую в этих видео, в настоящее время могут потребовать корректировки (если изменилась верстка сайтов).

Мои же видео - это не рецепты, а демонстрация принципа работы.
Эти принципы работы актуальны и по сей день и их можно вполне успешно применять для фриланса.

Также предупреждаю, что НЕ все сайты можно парсить с помощью описанных в курсе методик.



Лэндинг курса:
https://zaemiel.github.io/courses/



Карты всех курсов:
https://www.patreon.com/posts/41011404 





Карта курса "Практический курс парсинга сайтов на Python"
https://www.patreon.com/posts/karta-kurs-na-30462246 

Карта курса "Логирование в Python"
https://www.patreon.com/posts/karta-kursa-v-32537851 

Карта курса "Объектно-ориентированное программирование в Python"
https://www.patreon.com/posts/karta-kursa-oop-41010968